Hr問我目標係咩，我答：我想做batman

Hr 再問：想做Batman 點解會應徵我地公司？

我話：因為做Batman 要有錢，我睇得出你間公司好有發展潛力，我想幫你地發大黎做，搞擴建擴展，搞合拼，再幫你地搞上市

然後佢叫我返屋企等消息
我等左成個月都冇消息
即係點？

你問下你管家點算

冇請你代表間公司做緊犯法野
例如洗緊黑錢

間公司marvel開既